李永達宣佈從今開始與馮檢基一刀兩斷！馮檢基正式投共淪為湯家驊連做人基本質素都冇埋。

話時話鄭家富去左邊到數錢